香港女僕cafe 意見收集

啱啱去晒咁多間 想聽下咁多位有經驗既巴打既意見

mk妹

都唔係全部既

推

你自己分享先la

無一間合格

女唔算差 當然有d好差 重化妝就一定 收費一定100至200

去親都比班女放置play

樓主點樣評
三月 糖廠 AT 魔園

唔會期待日本咁好但人多起上黎就邊到都一樣 女僕有自己個性 你口太甜就一定有反差

3月有時請女神 平時就唔伏 人多就一定GG at 麻麻地 糖廠好貴 女都一般 魔園 係網吧 keyboard好污糟

有女陪既網吧設備好差

咁總結嚟講
邊間最好？

間間各有所長
打機就魔園 at 女就一般
講小游戲咪 三月 little maid
人陪就 dream home

咁樓主有無偏好去開邊間 或者熟邊間啲女僕

新手玩 精就唔會

點睇henshin

[quote]點睇henshin[/quot地板有種痴鞋 員工圍裙都好污糟 直望到廚房既話會影響胃口 似樓上餐廳鏢場 食物都幾貴

女就同糖廠差唔多

歡迎提問 希望多d意見比我

人多就會